小米雙摺屏手機或今夏季前推出，初步售價洩露！

今年是摺疊式屏幕電話元年，相信大家都會同意，不少智能電話生產商都發佈或準備推出旗下的智能電話。而一直以高性價比作賣點的小米，早前曾被洩露一款摺疊式屏幕智能電話的原型機，不過小米 CEO 雷軍卻表示不急於推出，一眾粉絲們都不知道要等多久才會看到這產品正式發佈。

日前有消息指小米或將於今年第二季正式推出，而消息來源是供應鏈投資者，時間為 4 月底至 6 月初發，而且會先在中國推出，稍後時間再向全球市場推出。

至於價格方面，據消息人士指，該產品有可能以 999 美元的價格發售，若然如此則有望成為暫時市場上最便宜的摺疊式屏幕智能電話。分析指價格之可以壓低，主要是因為採用價格較低的摺疊式屏幕生產商 Visionox。

小米繼 Mix 系列後能否再引發另一次市場騷動，我們一起拭目以待。

如果係雙摺+小米9 規格，咁都幾抵屌